jj插熔岩召喚p圖高手

可唔可以幫手p走d人

要埋個地下得唔得

咁撚多個路人一句唔該就想人執哂佢

求奇執下就得架啦

上面咪求奇執左比你囉 唔該都無聲

你了解下點樣執走一樣物件先叫人“求其”執下啦

求其既話真係可以好求其架喎
幅圖好重要咩
講黎聽人睇下值唔值得幫

人地咪求其執左囉

十五分鐘既求其

唔好玩人啦，認真D